返工上連登嘅同事入一入嚟

聽日開始見到邊個上連登
我即刻叫腦細出warning 畀你

弱智仔

我想唔勞可唔可快d比信我唔洗我自己交信

你自己都係辦工時間上連登喇

叫咩我出 warning 姐
我自己都上連登
再嘈我俾封 warning 你先

我都想睇下低端兒登係咪都咁撚廢, 公司冇左佢係冇問題

哦

聽日開始

夠薑叫IT部block左連登

OK

come on !

鐘意啊 吹咩

高/低你老母端

請問momomatt(會員#163758)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?